希望波台巴打依段時間唔好做假膠打5p 字住

希望波台巴打依段時間唔好做假膠打5p 字住
依家仲係啱啱開壇，面對高登滲透， 打手密集的攻擊， 我地連登仔已疲於奔命 足球我一點都不懂，你們是專家， 希望大家互相體諒吧

班友理撚得你
仲要以為自己好好笑

通常你咁講佢地就越咁做 after all佢地成班attention seeker係要靠玩反主流你攞焦點

又有兩件真心

第一句未認得，見到疲於奔命就

又中

笑撚到 又真心膠
真係隨處可見

已星post,待鞭